郁民都幾撚勁, 可以包容一個共諜, 但包容唔到一個港獨派

係唔係物以類聚 人以群分
港獨派就打見一鑊打一鑊
共諜就開行TURBO力保

碌撚無恥就梗嫁啦